求下你地唔好再去唱k

日日我都見到有d人可以照去唱k大佬咁既環境就少去呢d地方啦唔該 d梳化，咪啊污糟到仆街架
有d人帶撚住個口罩都要黎唱唔好咁痴線啦
利申：員工 唔想病

依家出去玩嗰班 都係港豬啦

有d人帶撚住個口罩都要黎唱
有乜問題？
帶口罩就一定病？

唱咪唱
死毒撚

戴口罩唱有咩問題
唔戴你先驚啦下話

你罷工 咪搞掂

帶住個口罩咁唱得咁辛苦都仲要唱

咁既環境仲出黎博傳染我無野好講